香港無可能主動獨立 但可以學新加坡

新加坡可以被大馬逐出大馬聯邦
我港豬一樣得

所以港獨唔駛講出口咁笨柒
做中共討厭既就得

咁都比你諗到 我幫你錫春袋

大馬踢新加坡出去嗰陣 冇諗過新加坡可以發達過大馬咁多

但係而家支共其實係靠香港撐住

就算中國四分五列都會有諸侯想獨吞香港

成屋人 你要分家緊係無咩可能
睇下呂麗君 比人趕完仲有分手費收

推